補牙後敏感

上星期補完牙
個醫生話都幾深下
依家飲水會有酸痛
幾耐先會回復定要杜牙根

一係杜牙根 一係剝左佢

今日食野又無咩野
再睇多陣先

補完牙要比時間去適應補牙填充物，時間因人而異，幾日至3星期都有，但係如果過左一個星期都仲好敏感，可以試下返診所同醫生講，可能會幫你搽一層gel係牙面，會冇咁敏感; 而且舒適達抗敏牙膏仲可以擠少少係手指，直接搽係牙上面，過陣先漱口，同樣對敏感牙齒有幫助。

但係，假如係牙痛發生，即係刺痛，疼痛，甚至要食止痛藥，或影響睡眠，且並非敏感酸痛！就代表係神經已經受損，發炎，死亡; 咁就要做杜牙根或者拔牙，視乎經濟能力。

利申: 牙齒護士

好彩暫時只係前者
再觀察一下